老老實實,如果宏基呢種店係黃店你會唁會支持?

老老實實,如果宏基呢種店係黃店你會唁會支持?

老老實實,如果宏基呢種店係黃店你會唔會支持?

仗義每當屠狗輩

支持但唔買水行貨

宏基呢啲黑店真係不了，早執早着